［有圖］Emma生活照分享！

emma morano

Hahaha

？

巨b.....

？....

屌 咩料

巨巴最近喜歡上,年上女係好事嚟

呢個痴線婆係元朗出曬名